<resources>
    <string name="app_name">Методика Шульте</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="about">Программа предоставляет возможности проведения тестирования по методике Шульте, хранения и отображения результатов, определения динамики показателей внимания тестируемого, а также статистики прохождения тестов.
</string>
    <!---->
    <string name="help">Справка</string>
    <string name="sign">Авторизация</string>
    <string name="guest">Войти в режиме гостя</string>
    <string name="sign_up"><u>Регистрация</u></string>
    <string name="sign_in">Войти</string>
    <string name="start">Начать тестирование</string>
    <string name="stat">Статистика</string>
    <!---->
    <string name="login">Электронный адрес</string>
    <string name="login_h">Введите E-mail</string>
    <string name="password">Пароль</string>
    <string name="password_h">Введите пароль</string>
    <string name="no_acc">У вас нет аккаунта?\u0020<u>Зарегистрируйтесь</u>.</string>
    <string name="login_u">Укажите электронный адрес</string>
    <string name="birth_u">Введите дату рождения</string>
    <string name="password_u">Придумайте пароль</string>
    <string name="password_u2">Повторите пароль</string>
    <!---->
    <string name="help_info"> Данная программа представляет собой психологическое тестирование по методике Шульте, направленное на определение некоторых характеристик внимания.

Вам будут поочередно предложены 5 таблиц с числами от 1 до 25, расположенными в произвольном порядке. Ваша задача - находить числа в порядке возрастания, без пропусков, с максимальной быстротой, желательно не проговаривая числа ни про себя, ни вслух. Очень важно избегать передвижений взгляда из центра и искать числа только периферическим зрением.
Необходимо выбрать удобное место, расслабиться и сосредоточиться на выполнении задания. Расстояние от таблицы до глаз должно быть примерно 30-35 см, как при чтении книги.
По окончании прохождения каждой таблицы, вам будут сообщены промежуточные результаты тестирования. После нажатия кнопки "Ок" тестирование продолжится с новой таблицей.
После прохождения всех таблиц, вам будет доступен полный результат, включающий в себя такие показатели как степень врабатываемости, психическая устойчивость и эффективность работы.
Также по результатам тестирования строится кривая утомляемости, отражающая устойчивость внимания и работоспособность в динамике.
Упражнения с таблицами позволяют улучшить периферическое зрительное восприятие. Занятия с таблицами будут полезны практически для всех видов деятельности человека в любом возрасте.
Дополнительные настройки, такие как звуковые сигналы и цвет фона, осуществляются в меню настроек.</string>
    <string name="summary"> Вам будут поочередно предложены 5 таблиц с числами от 1 до 25, расположенными в произвольном порядке.
Ваша задача - выбирать в каждой таблице числа по возрастанию (от 1 до 25). Выбор осуществляется при помощи касания ячейки с числом.  </string>

</resources>
